
                      una película de esas que te dejan en el sitio donde puedes comprobar que la libertad es una base especial de un ser humano . donde puedes vivir tus aventuras sin sentir el miedo ni dependencia entre mucha gente sientes que la libertad es un bien común que tienes que proteger a toda costa . solamente comprueba con la película que lo que digo es de verdad . no esperes mas y sabrás que tengo razón en todo .
        
            